FG而家先開始搵工區

基本上大部分MT GT program都已經一早截鳩哂
完全無頭緒報咩好

有無一樣情況既巴打分享下近況呀

仲未打算搵

急住做港奴咩 起碼過左九月先搵啦

咩都搵下 唔撚知

其實我都唔fresh
Grad左一年空白

仲有D gt/ trainee 仔收人架，去求職網 search 下啦

lm

用咩網搵工好
有冇巴絲介紹下

nuclear and risk engineering 畢業
表示唔知搵咩

Lm

6月中大把人都仲去緊grad trip啦

大學畢業話晒天之驕子 有咩好驚

JIJIS

讀science 科 可以做乜

---> ---> --->

唔想畢業

非專科FG留名

做乜鳩咁遲搵?

admin officer 之類?

Sci 表示已經亂鳩咁報
中七diploma 乜柒都報
Keyword: assistant sales officer trainee
有冇其他字眼可以用